高登仔夠竟可唔可以維護到自己尊嚴？

定繼續看林早洩臉色

俾狗屎都照食呢？

關我地鬼事

高登開呢面做乜鳩